(雷霆救兵) 美軍機19小時不落地 從阿富汗後送重傷士兵回國

美國總統川普取消阿富汗和塔利班領導人的大衛營和談後，塔利班在阿富汗的攻擊變本加厲。美軍日前為搶救一名在阿富汗受重傷命危士兵，軍機19小時不落地將他後送回美國就醫。

美軍今年已有17名士兵在阿富汗戰事中喪生，受傷人數更超過100人，當中不乏傷勢嚴重者，其中一名特種部隊隊員上月遭手榴彈炸傷右臂和右腿。

根據福斯新聞（Fox News）的獨家報導，為了搶救這名傷勢嚴重生命垂危的士兵，美國空軍出動3架軍機和18名醫療人員，為他輸血26加侖，並耗費2萬4000加侖的油料。

美軍官員表示，軍方最近允許所有攻擊部隊攜帶輸血設備上戰場，這名士兵又在巴格蘭空軍基地（BagramAirbase）接受救命的外科手術，才得以保住性命，促成這次不落地長途醫療後送任務。

100多名士兵排排站在基地醫院外等著捐血，希望搶救同袍一命，空軍隨後決定採取行動帶這名傷重的士兵回國。一架C-17運輸機接獲通知後，隨即從德國飛往阿富汗，之後展開12875公里的長達19小時不落地飛行，最後抵達德州。

這次醫療後送任務必須進行兩趟夜間空中加油，一次在歐洲上空，另一次在緬因州上空，由佛州坦帕麥克迪空軍基地（MacDill Air Force Base）出發的兩架KC-135空中加油機執行加油任務。

C-17裝載長海沙威中士（Andrew Hathaway）說：「任務十分緊急。你可以從飛行員計算油料的聲音中，聽出他們的壓力。」

威廉森中士（Terrance Williamson）說：「我們知道我們必須達成這項任務。我們要讓這項近乎不可能的任務順利達成。」

這架C-17運輸機從阿富汗起飛後，飛行19小時，降落在德州聖安東尼奧（San Antonio），將這位士兵送到布魯克陸軍醫學中心（Brooke Army Medical Center）。

這項名為REACH797任務的少校指揮官庫德拉克茲（Dan Kudlacz）說，機組人員順利達成任務，兌現了作戰時同袍間的誓言：「你知道我們身為美軍，將竭盡我們所能，不惜花費，帶你回家。」

為咗同袍可以做到咁應該剩係得美國人

真係做到一個都不能少

不落地點上機

手足不是condom不惜代價都要救回返佢

用另一架機送佢上去

空中交收咁勁？

共軍：

德國飛去阿富汗降落接人
阿富汗飛19個鐘返美國

美國人對人本身嘅尊重真係世界難搵

一個不能少呀

直飛去美國唔降落係空中加油

又話用另一機架送上佢去？

另外兩架係空中加油
中文都睇唔明？

即係美國有空中母艦，停低架機加油？

睇字都覺得感動
可以拍電影了

其實無常識 google下都OK既...
空中加油係唔需要你所講既"母艦"
航空野我唔熟 但我睇過空中加油片.....
自己睇下先問尻問題啦

咁個傷兵點樣空中轉機？

屌，呢條友弱智架喂

係同一架機係德國飛去阿富汗降落即刻接人
接完人之後阿富汗飛19個鐘返美國，中途係空中加左兩次油先夠油飛返去

上面有個人話用另一架飛機送佢上機？

係由阿富汗飛十九個鐘返去美國中途唔降落用空中加油

不停站呀

不停站點上機？

無知真恐怖 2019年啦

呢個post俾兩條文盲搞到柒晒

？？？

培養一個上得戰場有經驗嘅「特種部隊」個成本係超高，呢啲一定會救

Mid Air Refueling

咁樣爬條喉可以轉機？

美帝

無人空中轉機呀

咁點樣上機？

19小時係由阿富汗接左傷兵直兵直飛美國呀

德國去阿富汗落地接傷者
阿富汗直飛19個鐘去德州送去醫院

你唔識中文？

咁又話不落地，不落地點接人啊？

咁即係唔係不落地啦

一架C-17運輸機接獲通知後，隨即從德國飛往阿富汗，之後展開12875公里的長達19小時不落地飛行，最後抵達德州。

條肥仔真係唔識架喎

接完人之後19個鐘冇落過地

唔係不落地接傷者
係不落地補給

咁到美國都要落地吧？

不落地係講緊唔降落直接係空中幫飛機加油

咁宜家降落左未？

你地咁認真覆個假膠jm9

上面有個人話，用另一架飛機送佢上去，唔係真？

我錯

喂，收嗲啦，咁得閒推下行動po啦

咁惡做咩，又唔係我話用另一架飛機送佢上去

笑到仆街 認真回假膠

呀絲打你去youtube睇下空中加油過程，就會明架啦
空中加油，顧名思義，就係喺空中加油唔洗降落，唔洗轉機

唔降落又點上機呢？

好地地一個高質post搞到咁
原本睇完之後勁感動
睇留言笑到我

第一頁已見到扑左既5毛

經過今次反送中，大家開始確立民族性，我相信我地都會為同袍搏命

本身架野就係地下等佢上，一早就降落左啦
我終於知點解我之前block左你你嘅邏輯思考能力好似有啲問題

既然降落左，咁又點不降落呢？

睇返鄰国老兵待遇

(輸出革命) 傳中共老兵「十一」集結 呼籲全民上街

美軍認為係理所當然, 真真正正大國風範
如果俾著土共發生肯定會大j特j, 精液淹沒地球都似

哩個post咁都有得笑

痴撚線

Sir this way

呢個post真係好多智障

得喇 你喜啦

block網頁版除左「我不是機械人」登入，連仔可唔可以加多個「我不是弱智」登入

上面有個人話用另一架飛機送佢上去

其實好多國家都可以

屌原來係假膠
Btw好似奧巴馬都試過坐空軍一號秘密直達中東
沿途都係唔落地 淨係空中加油

如果係解放軍會點?

睇下福伯套空軍一號就明

咩呀
真係不落地架

美帝果部永動機黎
D人都係用降落傘落地
部機而家仲飛緊

咁條友點樣上機？

支那同俄佬一定唔會先

有無link？

一架C-17運輸機接獲通知後，隨即從德國飛往阿富汗，之後展開12875公里的長達19小時不落地飛行，最後抵達德州。

咁即係有無降落？

空中加油

空中加油可以轉機架咩？？？

這架C-17運輸機從阿富汗起飛後，飛行19小時，降落在德州聖安東尼奧（San Antonio），將這位士兵送到布魯克陸軍醫學中心（Brooke Army Medical Center）。

有無睇內容架

屌你地咪撚覆佢啦
見到都覺得辛苦

屌你老母個假膠成個肥絲大隻咁

咁即係要降落啦

條時間線係傷者-->上機-->空中加油-->落機。
不落地既意思係上機至落機期間共19小時不落地
從來無講過空中轉機,除左傘兵邊個可以空中打開艙門

Leave no one behinds

有冇得籌錢支持美軍 將來美軍出手都容易啲

佢同你一樣唔識中文

US ARMY, sir this way

好地地一個post 笑到我仆街

唔知呀
左腳搭右腳掛

麥迪文主演

屌block撚左條煩膠

佢右腳炸傷左啊，當我無睇文？

sunk cost

輸油管送佢落去架

屌你老母臭閪

惡架

咁幼？